睇完Charlie’s angels真係屌出黎

成套戲全部男人又蠢，又淫賤，又邪惡
啲女人個個都聰明又好打又比人性擾攘
個導演仲要話冇人睇呢套戲係因為男人憎女人cls

仲衰過cats

成日見到張poster都覺得好大浸柒味，3條女主角個pose好撚"Leung"...表情又唔知想點咁

套戲幾耐之前

原本果個Charlie’s angels 正好多

無聊先睇

垃圾

《神探俏嬌娃》最初就係俾男觀眾睇靚女
十幾年前重拍版就走搞笑路線
都算男女皆宜
今睇睇預告都知係捧女踩男
歌頌女人萬歲
咪同女版《捉鬼敢死隊》一樣
呢類女權撚發神經嘅戲
連女觀眾都未必頂得順
其實好似《神奇女俠》咁歌頌女人之餘
唔會刻意侮辱男人
已經好多人收貨
偏偏有班女權撚編導心魔作祟
根本唔係希望平權
而係主張女人要有特權
所以一定要踩到男人係地底泥先滿足